★如果香港爆發戰亂，設置集中營，邊種職業會第一批被消滅先？

肯定係IT 從業人員先行

會計師

失業廢中

警犬，因為驚到棄械投降

先滅廢青 再滅廢老

留返港豬繼續返工，但唔俾人工，俾樹皮佢地食，頂唔順死左就算

滅you first

Why me 我勤力返工